{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2442259?place[place_type]=GID&place[gid]=2442259&place[latitude]=37.5111132057&place[longitude]=127.0314125838&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘리에나 호텔"
    },
    "text": "イタリア出身の教授を主軸に、国内有数のデザイナー15人が参加し、シックで現代的な感覚を生かし、スタイリッシュで洗練されたデザインを実現したホテルエリエナです。 当ホテルは15階建てで、3つのウェディングホール、パーティーハウス、和食レストランのビジネスのお客様のためのビジネスセンターを備えており、この空間はシックな魅力のモノトーンで魅力的な空間として演出されており、3つのウェディングホールは各ホールごとに異なるコンセプトを適用して、各空間ごとに高品格の高級さを強調しました。 チェックインは19:00で、チェックアウトは11:00です。 月~金曜日はチェックインが15:00以降、チェックアウトは11:00以前となり、土曜日と日曜日はチェックインが19:00以降、チェックアウトは11:00以前となります。 朝食はK-FOOD Korean Restaurant(6F)で提供され、利用時間は07:00~09:30(Last Order 09:00)です。 朝食は韓国式または西洋式で選択でき、価格は朝食定価28,000ウォンで、当日追加時には1人22,000ウォンです。 朝食は事前に予約を必ずしてください。 1階のCafé ELIENAでは、ドリンク(Coffee、Teaなど)をご宿泊のお客様は割引を受けることができ、10%の割引特典があります。 その他にも、7階もおまかせ寿司、13階フィットネスのサービスをご利用いただけます。 さらに、モーニングコールサービス、有料ランドリーサービス、歯磨き粉と歯ブラシの提供も可能です。 現在は1周年記念プロモーション中であり、プロモーション期間(8月1日~8月17日)内にブティッククイーンの客室を予約して宿泊すると、ワイン1本とスナック類をプレゼントいたします。 プロモーションはチェックインの19:00からチェックアウトの11:00まで利用可能で、客室の種類によって最大4名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルの特徴は、イタリア出身の教授を主軸にしたデザインやシックで現代的な感覚を生かしたスタイリッシュなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルには3つのウェディングホール、パーティーハウス、和食レストランのビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はK-FOOD Korean Restaurant(6F)で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食は韓国式または西洋式で選択できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の値段はいくらですか？",
            "answer": "朝食の値段は朝食定価28,000ウォンです。当日追加時には1人22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食は事前に予約を必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの1階のCafé ELIENAでは何が割引になりますか？",
            "answer": "ホテルの1階のCafé ELIENAでは、ドリンク(Coffee、Teaなど)が割引になります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの7階では何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルの7階ではおまかせ寿司が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの13階では何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルの13階ではフィットネスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "モーニングコールサービス、有料ランドリーサービス、歯磨き粉と歯ブラシの提供があります。"
        },
        {
            "question": "現在行っているプロモーションについて教えてください。",
            "answer": "現在は1周年記念プロモーション中であり、ブティッククイーンの客室を予約して宿泊すると、ワイン1本とスナック類がプレゼントされます。"
        },
        {
            "question": "プロモーションの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プロモーションは8月1日から8月17日までの期間内に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プロモーションの利用条件はありますか？",
            "answer": "プロモーションはチェックインの19:00からチェックアウトの11:00まで利用できます。また、客室の種類によって最大4名まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 606,
        "QA": 619
    }
}